建議 連仔做連獴ICON

推

pushing

推呀 救港

如果整連豬連狗腦魔有多個朋友

push

幫推

支持

濛狗

好可愛

G 持

蛇獴蛇獴

迷信 fuck off.....

幫推
咩方法都試下

Pish

光復香港
蛇獴革命！

Btw呢隻可以養？

獴仔睇睇吓都幾卡娃依！

出左連豬，連狗就失寵喇，出連獴嘅話連豬就失寵喇

好得意

一代新寵勝舊寵

出啦出啦，呢隻野幾得意

Push
試下無壞，連豬 and friends

光復香港，時代革命
風水救港，推到有icon

唔該連仔

召喚神獸，破佢老味中共

好cute

Block 撚左你先

P牌幫推

Push

唉屌 邊個唔知呢啲野信則有 不信則無
依家咁嘅情況無論咩方法都試下啦

推到有連登仔出手

蛇獴正呀

捱

乜撚野黎?柒撚獴獴?

國際戰線，兩面夾擊！
抵抗中國魔掌，需要你課金支持！

一、遊說戰線：
中共一直斥巨資，僱用遊說集團在華盛頓進行統戰，收賣美國政客及團體，左右美國政策和輿論。單是華為2019年第3季的遊說支出，就達到176萬美元。董建華的中美交流基金會，過去五年在美國支出近300萬港元。
組建香港人的遊說團隊，請支持大專學界及香港眾志眾籌計劃！
香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

二、輿論戰線：
香港民主運動和抗爭，不斷受到中國造遙抹黑；中國媒體、英文五毛、投共白人，不斷在網上製造不利香港的輿論。為了令香港人不被代表、為了令外界清楚知道香港清晰的民意；
香港需要一份科學、具公信力的民調來反映真相。請支持：
【我們香港人】倡導計劃

主線速遞
-------------------------------------------------------
星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

星期六 11 · 9
柏林圍牆倒塌30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

【行動Post】11月活動集合：拋磚引玉

btw我朋友係咁以整左幾張蛇獴貼紙.大家喜歡就down黎用啦

得啦有你呢班人就完啦

繼續推，推到有連朦icon

個樣同老鼠都幾似
可以提早幾個月整定準備新年

連獴牆

IT 狗象徵網民
港猪明顯係講緊在坐每一位

而灰獴係南亞物種 .... 我覺得要 connect 啦

香港都有獴

唔講風水 只係咁可愛都出得過

神秘台專用 icon

推到有icon

CUTE

推到連仔見到

好唔可愛
係都做貓先啦